{
  "challengeName": "Kumperensiyang Bandung Quiz",
  "instructions": "Sagutin ang mga tanong tungkol sa Kumperensiyang Bandung. ",
  "quiz": {
    "questions": [
      {
        "question": "Kailan ginanap ang Bandung Conference?",
        "options": [ "1955", "1956", "1954", "1957" ],
        "correctAnswerIndex": 0
      },
      {
        "question": "Sino ang nagtakda ng layunin?",
        "options": [ "Zhou Enlai", "Nehru", "Hirohito", "Gandhi" ],
        "correctAnswerIndex": 1
      },
      {
        "question": "Ano ang layunin ng Bandung?",
        "options": [ "Asya-Aprika ugnayan", "Kolonyalismo", "Cold War alyansa", "Militar" ],
        "correctAnswerIndex": 0
      },
      {
        "question": "Anong prinsipyo ang pinagtibay?",
        "options": [ "Pagkakapantay-pantay", "Kolonyalismo", "Non-aggression", "Lahat" ],
        "correctAnswerIndex": 2
      },
      {
        "question": "Ano ang ginawa noong 2005 anibersaryo?",
        "options": [ "Partnership", "Digmaan", "Halalan", "UN alyansa" ],
        "correctAnswerIndex": 0
      },
      {
        "question": "Anong bansa ang nag-host?",
        "options": [ "India", "Indonesia", "China", "Egypt" ],
        "correctAnswerIndex": 1
      },
      {
        "question": "Anong tema ang sentro?",
        "options": [ "Lahi pantay", "Non-alignment", "Kolonyalismo", "Asya-Europa" ],
        "correctAnswerIndex": 1
      },
      {
        "question": "Ilan ang bansa sa kumperensiya?",
        "options": [ "10", "20", "29", "50" ],
        "correctAnswerIndex": 2
      },
      {
        "question": "Ano ang papel ng Indonesia?",
        "options": [ "Host", "Tagalutas", "Tagapagturo", "UN Member" ],
        "correctAnswerIndex": 0
      },
      {
        "question": "Ano ang layunin ng Partnership 2005?",
        "options": [ "Kapayapaan", "Cold War alyansa", "Teknolohiya", "Unyon" ],
        "correctAnswerIndex": 0
      }
    ]
  }
}
